@inproceedings{Blivet-Degrutere-Gendron-Renault-Siouffi-Gaudray-Bouju-Cerisara-Flamein-Guibon-Labeau-Rousseau:CORIA-TALN:2023,
    author = {Blivet, Andr\'ea and Degrut\`ere, Sol\`ene and Gendron, Barbara and Renault, Aur\'elien and Siouffi, Cyrille and Gaudray Bouju, Vanessa and Cerisara, Christophe and Flamein, H\'el\`ene and Guibon, Ga\"el and Labeau, Matthieu and Rousseau, Tom},
    title = "Participation de l'\'equipe TTGV \`a DEFT 2023\textasciitilde : R\'eponse automatique \`a des QCM issus d'examens en pharmacie",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes du D\'efi Fouille de Textes@TALN2023",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "21-35",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "classification, multiclasse, multi\'etiquette, approches g\'en\'eratives",
    url = "http://talnarchives.atala.org/CORIA-TALN/CORIA-TALN-2023/480090.pdf"
}
